上網慢到仆街，求救

人住公屋，用緊香港寬頻，最近唔知咩事每到夜晚都準時減速，慢到PK 依家用流動數據都快過wifi，呢方面我又冇乜認識，想問下有冇ching知道咩事 上網慢係關我個路由器事定係香港寬頻嘅問題 又或者有冇乜plan好推介

App名

restart router

如果只係夜晚慢，一係有人用緊，一係hkbn有問題

搬黎我屋企 he

師兄用緊HKBN咩plan先。幾多MB，用咩router ?

啱啱試完個apps 得16.83mps係咪慢到仆街 可以死心然後轉plan ？

應該唔係平板/手機問題，佢iphone 7 plus

不過就唔知佢router係咩款

原因係tp link
唔好問點解

唔再router, 直插係幾多?

路由器就用緊tp link 300m無線路由器，plan啱啱睇返先知原來係100m 個plan 係咪已經不合時宜

屋企部MacBook air 測出嚟都係得咁多算快定算慢

行n制既router wifi行得30係好正常既事

如果你真係想睇你個plan夠唔夠速度就lan線直插電腦試啦

隔左幾道牆呀,企係router隔離測都係咁?

咩app黎架？求名

+1
另外你15mbps正常上網 YouTube 應該夠做？

就咁叫測網速

就係唔知咩事每次測都夠Mbps 睇片打機，但係實際上就load唔到

一道牆 router喺廳我電腦喺房

感謝巴打